恭喜孔德賢榮升TVB第一人

TVB第一大渣男
撬人牆腳害到人地自殺
祝佢夜夜俾Sam哥纏到發癲跳樓

分分鐘扯得仲行
NTR
專屌有仔既囡囡

推

佢呢啲渣男都算勁

danny條柒頭成日chok. 樣以為自己好靚仔

越賤越紅

渣你老母男咩，一入黎見到2個大陸term

其實我好想佢出名嫁
不過係過街老鼠果種出名

渣乜尻

咩叫ntr

渣男係蝗語唔用得
但賤男我又覺得不足以形容佢

孔德賢Danny 呢條撚樣
上年理大出事
條撚樣繼續平衡時空做港豬
唔撚係人
你藍屍一名

孔德賢Danny 呢條撚樣
上年理大出事
條撚樣繼續平衡時空做港豬
唔撚係人
係藍屍一名

推！！！

問過湯x業未

做得TVB唔係港豬就係藍屍

後生細仔 都仲入cctvb做
咩波波 果班都係
又係仆街黎

千祈唔好周街貼

後生仔傾下計果班真係

本來後生嘅就唔應該做tvb
就算黃都一定被轉藍
一係就冇好下場如林泳淘，麥凱程咁

但有隔離post 話條仔本身自己都偷食開喎
大家都player
但自己唔夠人玩 點計先
佢偷食人地果時 唔諗埋人地條仔？

TVB不意外

冇人理？

理大之恥

湯鎮業

咁條狗公同條臭雞一齊跳樓死咪當冇事囉

(有圖）港姐”大熱”小三廖慧儀偷食男友

條仔仲要做狗

波波好撚豬

冇人駁？

渣你老母男

Mtr隔離

大渣哥

On9 9正正常常男歡女愛都俾連登班死毒撚講到殺人犯咁
笑死人

垃圾人配垃圾電影台

真係之前未聽過依條友 打唔落暗星兩隻字

本來係
但Sam哥自殺的確關佢事

人渣就人渣 邊個講渣男要屌爆佢

渣你老母臭閪男 仆街就仆街啦屌

Danny孔德賢死狗公!!!!!間接殺人犯

人渣咪得

綠帽咁都唔識
睇多啲AV 學多啲嘢啦

Danny孔德賢死狗公!!!!!間接殺人犯!!!身為後生出賣良心入TVB發明星夢!!!!死藍C!!推撚爆佢!!!!

wingto入咗tvb都好多年 呢個佢都唔想
但呢兩三年入tvb嗰個就真係可以當佢地係藍先

恭喜孔生google search排名已取代萬世師表孔子

佢係各有各玩的人就唔使俾個八婆玩到有心理病自殺死埋啦， 用下腦啦

你啲配圖

推到Danny仆街！！！

孔德賢身高

未同廖慧儀拍拖時唔知
但係之後睇得出佢好愛廖慧儀

雨革冇做喇死猁狗

玩家從來都只會愛自己， 最撚自私， 自私的人唔會自殺

其實咩人會睇 黃藍老嫩都唔似會睇

照睇呢張相佢真係唔算高

仆街 狗公 契家佬

藍絲覺得睇年青人節目自己都會年青啲

Ps 班撚樣個撚個廿中廿尾， 唔知邊忽後生

樣衰版林德信

好羨慕佢呢兩日IG有咁多到訪次數根據IG algorithm應該會推紅佢個ac
Btw唔可以俾條撚樣翻生

都唔知點解佢咁受歡迎
個樣又唔係男神level

代言人

孔德賢記唔記得我？

仆街食屎死全家

師兄博學多才

心計好重

Pish

做壞規矩，搶人條女

取代左吳業坤（狗公）係tvb既位置

以為自己好靚仔 好嘔心 根本係唔會紅嘅樣 而家呢單嘢 即時收佢皮

呢條仔都唔會夠廖慧儀壓力大啦
就算佢退出娛樂圈而大家又唔再講佢
但廖慧儀心裡面肯定一世都有條刺
冇可能忘記到前度因為自己自殺
無論出於恐懼定內疚
真係隨時到佢精神失常去自殺

要去za bank Facebook 負皮嬲嬲支持下個狗公

相呢 推到佢仆街

得罪連登聽乞食啦孔狗

平時俾女擲
今晚俾野擲

孔生藍嚟

點會care 得罪連登

Danny搶人女友咁叻
其實佳仔同潘曉穎嘅第三者會唔會有佢份

咁撚型點乞 逢紅必反

勁過狗公坤， 狗公坤未試過殺人

唔會啦， 死者個妹打俾佢講聲佢阿哥俾佢玩死咗都可以block 人

李斯政治上一定唔夠你黎

個鼻咁歪

推到DANNY仆街

PISH

渣你老母咩渣男
用撚埋啲中國term

樣衰版+無父幹版

danny累到人地跳樓自殺

今次父幹都救佢唔到

你真係好撚醒 可惜智商只有80

我覺得佢最多滴兩滴眼淚之後咪係tvb繼續風流

唇撈唇撈唇撈 勵志勵志勵志
9樓sexy 10樓funny
認住我地 個個性戰士！

覺得佢好樣衰
個西樣又以為自己好靚仔

直頭冇才華啦咩冇父幹

鱷魚淚

賤狗公. DKLM, 佢老母做雞, 仆街冚家鏟喇.

本身男未婚女未嫁，男歡女愛嘅事有乜好鬧？

直頭成就解鎖

pish

本來真係冇事
但而家累人自殺就有事

南亞仔咁嘅樣喎

得165咋佢自己講

165直頭哈比人啦

真係柒死人地問佢又真係答
以為自己eq好好

個垃圾波波都係搶開人哋男朋友

明明可以用賤男

做壞規矩？全因想屌人條女！

死狗公

有冇多啲野聽

咁矮？睇落又唔似咁矮，以為至少170左右

有無人知佢呢家點
佢啲frd岀嚟講兩句啊不如
不過肯定匿緊個狗公竇架喇

唔chok個陣好樣衰

渣乜撚嘢男屌你老母字都唔識打

依條仆街係poly已經出撚哂名
利申：阿妹話係宿舍佢出撚哂命賤男

出撚哂名

Why not both
人渣賤男

得罪問句
閣下係咪藍絲？

除左大學出晒名，佢中學既時候都已經有唔少野
例如去camp要師姐幫佢含

學楊明咁支持警察，cctvb即刻俾男主角佢啦

得港豬

Poly

林德信都無才華啦 係有個有級數既老豆咋嘛

但林德信靚仔

真心唔靚仔

DLLM嗰套乜撚嘢後生仔摺撚埋佢啦

祝佢斷撚再生性病

殺咗人哋個仔， 仲想龜縮過冷河

想睇佢兩個死

Push

亞洲男神孔德腎有180cm ga

分左手對方睇唔開都冇計嫁

唔係嘛， 睇落170 都唔知夠唔夠

俾人話似羅仲謙咪鬆毛鬆翼事實係真係得個似字 羅仲謙係靚仔好多 佢係似得嚟有少少柒嗰啲

你蒙古佬點會唔夠李斯打

點解條撚屌仲多咗人follow

入得tvb都唔係好人啦

Freerider?

有冇人上佢YouTube fb唱佢

講野唔好再涼薄D仆街
何況條女帽佢

應該多數係為左洗佢版

後生仔傾下計 最睇唔順眼
第一孔德賢 Danny
第二 林正峰 niklas

兩個都好L扮晒野 🤮🤮

柒頭一名

咁既樣都入娛樂圈

都幾靚仔

結婚都算啦

拍拖都要似童話故事， 一生一世… 真係為反而反

真心定假膠

靚唔靚仔都無用
搞鳩到大死
屌佢老母

臭罌出臭草，有幾稀奇？

好勁

問題係條女帽佢
仲要一下之間大變心，上一日仲黐實你，下一日狠飛你，多日心血一夜倒水，真係幾痛
當然佢自殺係佢太癡情
但稍為有D人性嘅人都唔會一下子若無其事

最重點係而家真係死左人

終於冇人再煩佢 感動到喊

仲睇cctvb ，邊位呀？唔燃識喎。

自殺咗先算啦，呢啲人根本唔會上心，簡單黎講唔會有同理心，你睇sam遺書話sam最失意嗰陣條女仲出去偷食就知乜事

又贏

又係呢句，感情啲野係理性可以解決到就唔會有感情糾紛呢個term啦

人地一句男未婚女未嫁打遍天下

為咗條女要生要死，愧對父母同家人。

我都試過，所以我真心明白有幾痛
雖然我唔認同佢自殺，但死者為大， 只希望家人可以好好過日子… 最傷心只有屋企人

經歷失業被背叛分手失戀
Sam胞妹昨日向傳媒表示曾聯絡廖慧儀，但未有回覆。她在哥哥的電腦發現遺書，Sam的千字遺書曝光，內容全跟廖慧儀有關。Sam在遺書中提到自今年9月經歷失業、被背叛、分手、失戀，他最愛的女友和工作，一下子失去，每天醒來失重心和支柱，一直在情緒崩潰不穩情况下，每天被噩夢驚醒，出冷汗、心跳好快，心很痛，「不想再繼續落去」

之前懲教散仔 宜家失業

當你望到林奠話完全冇內疚既時候就知 冇人性既人心入面係永遠唔會有條刺

講真就算全世界男人覺得佢柒都唔至在啦 啲女受佢咪得

睇個樣都似free-ride 人

其實岩嘅
不過佢嘅痛只有佢自己最明白

其實好撚柒

唔係睇cctvb
係睇新聞見到有人自殺

一集都冇睇過，成班狗公姣婆

最大爆點係FYY嘅煩膠聲線同偉論

畜生仔傾下計

佢小學已經周圍溝女，有次仲捉條女去籃球場打車輪

利申 小學同學

扯服感

more?

NTR的本意運用，比較真格，就是直接搶了人家的妹子還發生了OOXX的劇情，沒有引申的「三角關係」這麼委婉，而是直接暴力的NTR。

之前有集電台節目有講 森美都有份做主持
波波就話佢嗰陣追佢當時嘅男朋友係因為佢見到個男仔同佢本身個女朋友好sweet跟住撬人牆腳

仲要咁無恥自爆。。。
臭雞

又矮又肥
排牙

睇得出呢條女真係冇乜腦
諗都唔諗吓就講
之前上節目仲要着透視裝透個黑色bra出嚟

Poly 3隻hall狗 孔德賢 陳欣茵 曾展望
入得tvb做唔怕比人知啦

乜原來有傻仔同佢一組

其實我9月已經知道佢係唔滿意雨革班狗既處理方法就遲左職 而你仲係咁冇人理 冇人理 真係好可憐 希望你小學畢到業啦

連登班毒撚個個變晒道德塔利班

push

佢真係仆街人渣黎

識佢狗屎咩, on 9

danny你仆街啦

渣男 渣男 渣男

隻狗公有冇屌過波波

邊到受歡迎

Danny條傻鳩一定係性戰士隊長
懷疑佢身體入面係咪住咗隻性愛野獸，搞到佢一定要周圍撩女溝女flirt女搵女扑嘢，唔係就會精盡人亡

咁就變贅字

個波僭建到

都唔一定係帽
喺男友/老公面前畀人姦
都係ntr

利申: 睇漫畫學

姓名：孔德賢Danny 年齡：18歲身高：175cm 體重：65.3kg 院校：香港理工大學建築工程及管理學Yr.2

CCTVB狗公平台

仲要出左事之後人哋呀妹搵佢佢都冇覆, 有人性嘅都會講句RIP take care啦

大家真係覺得會有影響？

總係覺得佢個樣似安德尊🤡仲要咁矮。

Btw 不得不認FYY感情處理比孔德賢＋廖慧儀好，你可以屌佢貪慕虛榮釣金龜 (講真單野究竟邊個真定假都唔知啦)，但佢同10A醫生都好聚好散

咩叫撈no

推到 賤男danny 同 臭雞廖慧儀 仆街!

真心我仲靚仔過dannyhung。
只不過唔夠佢有錢咁解。

who 仲有人睇tvb?
唔開po都唔知佢邊個

NTR AV code
日文簡寫“寝取られ”（Ne To Ra Re）
是指“被他人强佔配偶、對象或被别人戴绿帽”。

唔係睇tvb
係睇新聞有人跳樓

Hobbit

點解poly專出狗公

屌～林正峰以前仲係實習社工 跟過我case
成Q日發明星夢
害死人！

推到 賤男danny 同 臭雞廖慧儀 仆街!!!!!

唔chok 樣其實好柒

屋企人 睇乜撚後生仔 見到條撚樣好沾沾自喜咁 已經好想打鳩佢

推到佢落去陪Sam仔

廖死有餘辜啦

成班戇鳩仔傾吓計都係，為咗個一萬蚊左右底薪嘅工，ig完全唔敢表態，呢個濕鳩節目仲打正旗號係講後生仔時事話題，上年咁嚴峻時期日日講埋啲戇鳩話題，嗰期仲拍埋中國銀行廣告，

屌人女朋友會唔會爽啲？
好想試下

唔係隻肥屍咩

要推推呢個啦
柒頭

正正常常男歡女愛包括出軌
你老豆唔出軌都係毒撚
係咪咁呀？弱智仔

出軌？火車出軌呀？

你老豆叫雞
你老母睇唔開跳樓都希望你咁樣安慰自己

你咪無道德塔利班

重要話唔知係咁透
個原因咁牽強 笑撚左

哦，你鐘意口語
你老豆包二奶，玩女人，咁係咪毒撚呀？傻鳩

唔係本身都大？

唔大

咁fair d條女跳樓死撚埋佢你滿唔滿意？